有無d鞋墊係平鞋專用

著皮鞋個底無承托行得耐會痛，想搵d鞋墊幫輕下，但係好似sip左一般鞋墊之後對皮鞋會緊到著唔落 有無d鞋墊係專for皮鞋？
or邊款牌子皮鞋好著都得，budget around 1k

自 係皮鞋....

Dr kong 有冇試過，佢會幫你度腳形再選比你，我用係對timberland 小左腳痛

其實我比較concern既係 用左鞋墊之後對平鞋變窄著唔落